原來側田首《男人KTV》嘅專輯 已經出咗十年

《JTV》是歌手側田的第3張音樂專輯，於2007年11月16日推出。

卡通歌
難關
貝殼
兩個女人
morning after
C U in my dream

可惜佢"阿田"隻碟之後下滑得好快,呢10年只係間唔中有一兩首歌有返佢全盛期6,7成到,新碟都係玩味太重,好聽D既都係兩三首,好可惜

2007勁歌金曲優秀選第三回 - 得獎歌曲《男人KTV》
2007年度YAHOO!搜尋人氣大獎 - 人氣MV《男人KTV》
新城勁爆頒獎禮2007 - 新城勁爆歌曲《男人KTV》
2007年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 - 專業推介叱吒十大 第九位《男人KTV》
RoadShow至尊音樂頒獎禮2007 - RoadShow至尊歌曲《男人KTV》
2007年度十大勁歌金曲頒獎典禮 - 十大勁歌金曲獎《男人KTV》
SINA Music樂壇民意指數頒獎禮2007 - SINA Music最高收聽率十大歌曲《男人KTV》
第三十屆十大中文金曲頒獎音樂會 - 十大中文金曲《男人KTV》
〈音樂先鋒榜〉2007年度頒獎典禮 - 港台十大先鋒金曲《男人KTV》
〈音樂先鋒榜〉2007年度頒獎典禮 - 年度最受歡迎先鋒K歌《男人KTV》（與胡彥斌合唱）
第五屆「勁歌王」全球華人樂壇音樂盛典 - 勁歌K歌金曲《男人KTV》
第五屆「勁歌王」全球華人樂壇音樂盛典 - 粵語金曲獎《男人KTV》

咸濕佬＋死中海

阿田都好正，但之後真係差d
頭2隻碟真係隻隻都可以叫成名作

男人kfc

其實三十日之後，佢都無咩邊首歌hit得起